{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048815",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "찐심 버블티"
    },
    "text": "釜山に位置するローカルグルメである釜山バブルティーは、毎日11:30から22:00まで営業しています。 土曜日から月曜日まで毎日同じ時間で営業しており、休日はありません。 お店までの道は徳浦駅1番出口から徒歩1分の距離に位置しており、釜山図書館から徒歩5分の距離です。 メニューには、さまざまな種類の黒糖バブルティーからバブルティー、スムージー、ラテ、エイド、アメリカーノ、デザートなどがあります。 特に蒸し黒糖バブルティーとミルクティーバブルティーは3500ウォンで値段が安い方で、タロバブルティーや抹茶ラテバブルティー、オレオバブルティーのような様々な味と香りが楽しめます。 その他にもチーズケーキバブルティー、いちごスムージー、チョコオレオスムージーなど様々なメニューがあります。 また、エッグタルト、カヤトーストのようなデザートも味わえます。 価格は様々ですが、ほとんどが3,000ウォンから4,500ウォンの間に位置しています。 おいしい飲み物とデザートを楽しむために、釜山バブルティーにお越しください。",
    "QA": [
        {
            "question": "釜山バブルティーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "釜山バブルティーは毎日11:30から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "釜山バブルティーは何曜日に営業していますか？",
            "answer": "釜山バブルティーは土曜日から月曜日まで毎日営業しています。"
        },
        {
            "question": "釜山バブルティーの休日はありますか？",
            "answer": "釜山バブルティーは休日はありません。"
        },
        {
            "question": "釜山バブルティーまでの道のりはどうですか？",
            "answer": "釜山バブルティーまでの道のりは徳浦駅1番出口から徒歩1分の距離です。"
        },
        {
            "question": "釜山バブルティーの近くにどのような施設がありますか？",
            "answer": "釜山バブルティーの近くには釜山図書館があり、徒歩5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "釜山バブルティーのメニューにはどんな種類の飲み物がありますか？",
            "answer": "釜山バブルティーのメニューには黒糖バブルティー、バブルティー、スムージー、ラテ、エイド、アメリカーノ、デザートなどがあります。"
        },
        {
            "question": "釜山バブルティーのおすすめメニューはありますか？",
            "answer": "釜山バブルティーのおすすめメニューは蒸し黒糖バブルティーとミルクティーバブルティーです。"
        },
        {
            "question": "釜山バブルティーの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "釜山バブルティーの価格帯はほとんどが3,000ウォンから4,500ウォンの間に位置しています。"
        },
        {
            "question": "釜山バブルティーのデザートメニューはありますか？",
            "answer": "釜山バブルティーのデザートメニューにはエッグタルトやカヤトーストがあります。"
        },
        {
            "question": "釜山バブルティーを楽しむためにおすすめの時間帯はありますか？",
            "answer": "釜山バブルティーを楽しむためには、営業時間内の好きな時間にお越しください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 453
    }
}